Princess Connect Re:Dive! [95] DannyAinge:希望個個都井

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

又分身

又是禾贏 太易玩了=,=

課金性價比參考:

我就估到你會用依招

我岩岩先留意到po頭d圖好低清 起哂格

Report jor

方便各位保底既巴打尋仇

me2

你瞓未=,=

今晚打老婆送飯

屌 競技場唔係畀妹弓射死就係畀凱留炸死
新手兩隻都冇練
有冇巴幫手健檢個隊

分身ho賤-.-

壞男人=,=

你條funson9我都report左

鄰居嚟嘈就喺佢面前打多幾下

Fun乜春，幾時有

新手點比黑貓/妹弓清場
定你係滿lv新手=,=

btw 覺不覺我呢個topic好高質

我打到六百幾名已經見到個個滿lv凱留+妹弓on99

你咩服

2服

係時候騎劫呢度

比d 尊重我ok?

有咩留翻同連狗講

gaylo到底訓未

屌你打完j 仲唔瞓覺=,=

再嘈個侍奉部踩你場

lm

禾同你無仇無怨 洗5洗做到咁絕=,=

個本唔好睇
性虐待萬八=.=

滿lv
你確定你係新手?

倫也造成的

真訓

你最愛蘿蔔=.=

關禾能事

咪同黑貓個套唔知幾多ml差唔多

你出名25，我好多料未爆

你地自己拆掂佢ok? 咪攪me =,=

再嘈叫國安今晚捉鳩你去打靶

945 都唔記得 你無資格玩pcrd

收到wind你係佢老死

我就是國安

咪屈😑

上個星期先接fd個ac入坑
仆街啲aoe大力到

🐂👶☠️🐦

希望樓豬同po頭條撚樣快d死
讚成：正皮
反對：負皮

cls 洗5洗甘惡

就是你呢d態度先會嚇走d新手 今次先無咁多人抽媽媽=,=

佢勁唔勁 仲有亞利沙又勁唔勁

係，呢個po出名惡過狗，台服玩家排斥日服

請問這裡有沒有管理員

有媽的孩子像個寶，井了

舉報咗你

出現了

又新post，推得咁快

個個都井 唔通個個都想井咩

鐘意呢個topic嗎

希望大家都單抽中布丁

死不悔改

呢隻勁 亞里莎垃圾

驚閪

你今次咩成續

差D保底

#1

我保你個頭

威啦,成個user name係晒topic

比人老屈

同你user name條友一樣咁狗,咩人先會將danny ainge改做自己user name,賣左it狗賤到

得償所願了

佢暗爽緊

笑4 依個真

先見之明呢D野
當年已經叫賣Bird去Indy

你同72有咩分別
咁都可以話我地屈你=,=

上面D罪證多到 咁都係屈真係無天理

歐洲海豹狗表呢

等陣整
個list 第一位特別留比你ok?

me no R洲

1.DannyAinge

2. DannyAinge

3-25.DannyAinge

抽左五下十抽
母豬石到完場

試下課單抽卷幾抵機率又一樣

10日前買左60蚊果個每日寶石包
而家得350有償
有冇得睇番用左響邊道?

棄驚了

88

係咪你用曬免費石

一瞓醒睇上個post成班10抽中

一日要留名兩個po

點玩落去

用金錢戰勝機率

唔係，仲有幾萬免費

你係咪有抽50石單抽

想問周年包果600體係咪會放係禮物箱，定自動加我600體

好想做海豹

禮物箱

凱留rj喎 冇6星酒？

Ching 無石啦？

仲有防守隊放聖千妹弓/凱留法蒸=送分

Ok thz

美食ser新公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩
最後召集

想像到DannyAinge出左名之後,係個mon面前成個痴漢咁陰陰嘴笑

得返200石

笑緊了

係咪入$落i7391 之後買，佢會自動send 序號過嚟

禾唔希罕

Yes

如果我係直接入$去i7391買 就可以唔理呢個？ sorry第一次買

佢新優覺先爆完

唔知
我轉數快

會長幫我課金

過埋魔法霞就可以儲石到七月

dllm 140再爆死 冇撚晒石啦
連續兩個池都爆死 唉 點解呀

好似係

課吧

你老母養左你咁耐,出多d錢都唔肯?

4萬5買角色

課帛金

老實講 我自己唔夠井真係唔敢抽 因為爆死完抽唔到實棄坑 每次覺得可以100抽搞掂 都係保底收場
利申：保底 棄坑邊緣

想知日版bd有既特典，sonet會點出

113都唔叫歐唔通叫咩?

呢到歐洲係50抽內中

咁我就唔係歐洲人
Fced

洗5洗甘能惡 ...

唔好屈
我對邊個都好溫柔...

聽講係40

DLLM

聽講你13抽中

最憎老母請我食井

我唔夠都會抽想要嘅限
最多課啲單抽卷

又屈

唔係單抽第1抽就出咩

基

Europe population is equivalent to 9.78% of the total world population.

300×10%=30
30抽內先歐

基佬諗乜都係基

咁你唔歐
但你係大仆街

勁嘅當然要抽 但要有心理準備 作最壞打算 一陣冇錢井 而且0 new 就會好想棄game 我自己之前玩其他手機game好多都係咁樣棄

冇 想用特典就躝去玩日服

連登數學家

但日服有既野台服都會有
咁樣要點拆

公連布偶劇

屌

日服5日台服依家都仲係7日啦
有人send過email問 佢地話唔會用到

今日我連有償得8k都抽到冇
心灰然後課30張單抽中咗

原來同緊歐洲人講野
唉屌 課番幾十張防下身先

好容易拆姐,只要話係動畫既贈品,
台灣冇代理到動畫官方既BD,sonet係得遊戲既版權
咁咪冇特典囉

今晚同著新衫媽媽做愛
你問我答

個po快到，打死曬d海豹就岩

屌你老母

你唔好有咁多性幻想

跟機

80抽中 又冇歪中常駐 幾時先有露娜

fgo就係咁所以棄咗

玩sv
有新卡

聽人po頭講好似話30抽內先算歐
單抽只係冇咗一定有兩星嘅獎勵啫

SV一定要玩，玩公連一定要玩埋SV

百抽內都叫歐啦
我好耐未試過百抽內

唔係300抽已經歐

點解小倉唯係藍色

常駐個期冇抽到同限冇分別
龍女萬美到依家都未補到

Ching講得好

宇宙藍色閃光

買左2B
但點解冇A2 玩得sv都仔仔黎 出隻9S做乜撚

佢有攪過女性玩家專屬實體活動嘅

我每朝都飲一大杯即榨

咩驚黎

露娜故鄉

認真睇左上一個po 發現真係好多歐洲人=,=

係

我已經準備好清算名單

辛苦你了藍色智障

扑晒

唔記得扑埋你

唔好屈

sor 我溝咗啲尿落去

屌你牙 53條友有35個係100抽內 =,=

你班撚樣無一個是無辜的=,=

你嗰杯係尼馬啲奶蒞

放條list出蒞未

cls 你真係開返前po黎mark？

9S可愛唷

我好撚得閒=,=

上個池已課

我之前中左鏡華主戰

有歐洲list未 block哂佢

要一張一張㩒 好麻煩

講得冇錯

當三十抽囉

我之前抽luna 㩒左差唔多100張 人都癲

保底恩物啊

咁有心機慢慢數

終於六星

今個月開始要課30卷了 新手岩岩玩就食左2井 黑到

今日收工比我同事幫抽，十抽一擊即中

我都係井完3次之後開始>半井幾次>最近開始終於百抽內中

恨意大到
放心我未抽到

依到好多無保底過
但係又歐到仆街既人

躝啦歐狗，公連非洲部唔歡迎法老

海豹嘛

無數 淨係用左5分鐘input data

幾抽之內先叫歐
我要準備清算名單

希望唔好有非洲人list binc2.0

得幾個保底 你地全撚部都係歐洲人=,=

預計打到幾多名

1抽內

屌你咪講 真係有條撚樣1抽中 =,=

39

睇曬95個post捉曬班友出黎

你都係清算名單之內=,=

今次係孝子名單

300內

唉

掉返轉
無300就叫歐洲人

u 歐洲人=,=

今次姐
之前保底咗幾次
平均計返唔算歐洲人

大丸老婆,cls ==

我下次都會係咁

拎去打靶啦

破曉有冇公會收新手

越睇越覺得你地班歐洲人好誇張
禾要棄坑了

...唉 每次見到呢啲天選之人 真係覺得自己死L咗佢算

岩岩直播睇到
佢重要逐張逐張慢慢開

別

畢竟唔歐都唔po上黎

你個歐洲人唔洗扮嘢

我諗你要自己開
然後好似我哋咁重未齊人

禾非洲人泥泳媽保底

我日服2個泳pool復刻都掉咗井
算非吧

你上個po 第一個曬卡=,=

有冇關可以刷多D蛋糕
諗都冇諗過會唔夠蛋糕用

多新手加上未收齊人
應該唔會高

點解無攻略寫新年可可蘿要幾星rank幾嘅

啲6星好撚大食

禾都是 聖誕老女人保底

po頭有牙
隻exos是咪下個禮拜開國際服

thx
5月28日

依加係個4xx 既台灣公會想轉個hk 既

新手就去美食力爭上遊啦
個分靚仔就輕鬆頭百

我明明只係非盡歐來

唔計佢老婆,佢自己都70抽2隻

破曉個分靚仔輕鬆頭二十

咁多支那人

到時玩下先

上去打柒佢地

得RANK幾無幾星嘅

星數建議strong hold等公會戰再升

第一頁張圖有

兩日就比人打返落去

我就係見太少香港公會所以先開返個
不過有玩開美食既多數都係前排公會

頂，我仲以為係113張圖，望咗勁耐

會戰喎

爭幾多人爆

新年可可媽係咪必抽 抽乾哂石都唔中

展示孝心之時已至

淫紋

乾晒先問係咪必抽

個淫紋同畫風真係好易認
同埋好好丁

冇咪6星可用住先 係抄軸冇咁方便

乾晒即係幾抽,200幾既話建議課少少抽埋佢

真非係唔會有盡頭既一日

284抽先中
重傷我屌

十個 應該完了吧
宜家即刻係3ser開個應該仲快滿過我地

下個po叫人入1服吧

-10個可能連1000內都冇?

乜撚嘢Sub title
Btw
終於得閒抽正月可可蘿
70抽中

主席可以更新條list了

叫左會長搶1001招人
但佢剩係識係度屌人老母

咁難搶點搶呀

無咁快諗咁高 等新手升下lv先
暫時休閒公會

條list加埋你

滿LV 既有幾多個

大佬你出句聲 我一定幫你

有Funson黨.gun

#1 張圖 永久貼堂ok?

G持

咪屈

和議

仲笑緊?

2隻完全唔同用途

隻可可蘿卡3星打PVP開場瓜柴

到底坦叫人卡3星係咩玩法

日服3月定4月戰隊有條軸要3星，同時亦有軸係5星限定，所以卡唔卡睇你個人，本身坦就係9成9都上5星
唔係人哋話卡咩就咩，都要睇自己實際需要，卡得3星你預咗100%會戰唔放佢打PVP

點解坦都要卡

啱啱打完個場1v1就出咗去禁到5星

因為佢招UB係全體回血

5星冇問題，煌靈同Emo都5星咗

我上次爆死

同埋冇記錯3星嗰條軸係要R16，所以你卡3星但係R14現階段係真係得個卡字

卡4星係咪最無用

主席記唔到咁多嘢

唔會，佢唔係輸出角，4星同5星唔會令你打出嚟差好多傷，基本上只要4星唔會死係冇上5星嘅必要，當然你要打PVP一定係5星好

酒鬼兩日後上5星

要pvp 就直接五星啦

咁快起身

禾信日本仔嘛

我懷疑佢幾個人用一個AC

唔能洗做牙?

我都懷疑你係bot 洗唔洗覆得咁快

可蘿仔養我

我真毒無嘢做咪上連登

report左

獨立思考ok?

自己搵錢自己洗先正
課金唔洗睇人面口

獨立?
報咗公安

抽個必中拎100碎抵唔抵?

必中係必中三星唔係必中新可

必中係必中3星，唔一定中佢，而唔中佢係冇100碎

你美國狗 國安第一個捉你打靶=,=

ok
幫我照顧好我屋企人啦咁

ok

打會戰五星得唔得 我升左五星唔知點好

精選轉蛋中先有100碎,必中係必中三星,唔一定中新可,就算中新可都唔會有碎

前排走左2個 得返3個
其實我計過10個滿lv每人打2e應該都1000內
我上個月都打2.5e 不過招唔到
所以休閒下算

唔係喎 佢唔係話有抽就直接送咩

必得中pick up角應該有?
我日服必得中佐倉都有100石

要中新可先有100碎
必得唔中新可都係冇碎

利申中咗肛戶空花冇碎

我中藍色宇宙閃光

sor,如果中到pu會有100碎,但唔建議為左100碎抽個必中

放心，依隻5星上場應該多好多

總之pu期間抽到都有碎啦 理得你邊度抽

sor,搞錯左,但都唔建議為左100碎去抽必中,除非你d洞好多

有d 想轉戰隊有無用app 交流

古蕾亞係咪等專武就番身

打多目標王同EX3用到

冇
得我呢個會長同幾個會員喺到鳩叫

會戰打兩億姐係每刀要打幾多

一刀兩億

我上個月都2.5e 但唔夠人快速清左第一階未必可以打得高

每刀4xx萬左右都有2億

外掛report jor

你無做錯到

諗住收到咁上下先再開group

外掛又係影響其他人嘅遊戲體驗，Pin咗嗰個都影響其他人嘅遊戲體驗，有冇得report埋

咁煌靈個啲刀刀700萬完場咪成3,4億

呢隊防守算易破但唔知點解咁多人擺

你全婆跟到隊又有軸神畀軸咪得

前排公會打3億左右都好正常我哋公會都好多2.6億以上
佢有分唔同計法，3階一二王打完個分係乘2
三四王係乘2.3定2.4，五王係2.5定2.6

上期五王易刷分到

夢幻模擬戰傷害

屌啦,臨尾三日次撚次都爆搵人救

通常出唔到咁多高分刀 (卡角/公會整體考量之類)

不過我上個月打1/2+45王埋單係有3億多dd

隊隊都實有方法破，多人擺主要係想保護色啫
因為如果你見到10條友都同一套陣，你一定係打最前嗰個

今個月 我要打4e

有d指定要泳咲泳狗既我就破唔到

你要打埋我嗰份

新手得60lb 點玩戰隊戰

不打了不打了.jpg

甜心刀 志在參與

盡力打就夠啦

上期臨尾幾日出刀順到比人叫歐狗

.gun ...

新手求其出就得

得翻80000石 哭能左

200

R12:似似花
R11: 泳黑 空花 女帝 姆咪
R10: 新日 新UE 月月 布丁
R9: 新可 吉塔 鏡華 美里 真步
R8: 黑騎
其他都未升
應該點樣組三隊打PVP最好呢?

我都想問 新手成日輸

以前sonet賣埋啲包有角色碎係入面
依家點解冇哂個啲包

競技場長期畀班百幾lv霸住，70lv係咪可以del驚

因為你開始玩

你棄咗排
好難會差咁遠

是 88

.gun

ok, 我report咗我自己

下我真新手，競技場有條友146-.-

55 XD

做物9，很認真別鬧

成個post得假膠, 變態佬, 立心不良咒人既能樣
我走了

躝啦

慘牙

好惡

898

滾吧

我最憎gaylo

我刀系

5月12日入公主競技我每日14管70RANK
第1果個141

G

想怎樣，新手都唔得

應該同你同區，長期有班簡體字名高rank霸住

早你十日我pjjc第一154

新手買首抽帳買咩組合好

條友都幾癲 可以等咁耐先入3v3

會封外掛不要買

首抽帳關外掛咩事

開頭唔識拿拿聲衝入去玩
原來可以卡rank唔入住

哭撚咗
好彩佢未入黎次前打啲電梯偷咗第一

你其實講緊3v3 定1v1

你不是以為淘寶ac是人手登入吧

下我亂噏

點解可以忍咁耐唔入3v3

工作室ac會ban既話成個台服會冇咗一半人

遲早嘅事啦，sonet揸正嚟做成個po收皮都得

我出名推po達人

我個ac 自己開 未能驚過

1vs1 最高101 rank
3vs3 最高141 rank

真養生
之後一入去就日日拎最高獎勵

其實都係蝕

黎
未驚過
最多返去玩彈珠台

咁即係買咩組合起手好

垃圾game =,=

公連都差不多-.-

牛b !

最多唔叫電子妓女叫東北妓，仲爽咗

一個鐘1001

44花/天咩咩劍/克總/泳黑/泳咲/新優/新黑/聖千/新可/泳月月

其他是但, 好似係

滿咗都唔得啦 我上個戰隊5個打2e都入唔到頭一千

72 你又話半夜先po嘢食==

我屌你老母

依家香港半夜都係半夜=_=
你叫既=_=

爽唔爽

屌你牙

好能爽

兩年前晚晚睇食物圖
7個月減咗六十磅=.=

屌你gay佬又po野食= =

有冇咩食物圖Request=.=
有成千四張唔知點貼好= =

即刻要煮麵食

想食和牛

有無咁能勁=,=

蘿蔔圖ok?

聽日就用呢隊

唔掂喎=,=

張圖google出黎緊係唔掂=_=
邊到無啦啦搵蘿蔔圖俾你= =

你上兩個po 咪po 過=,=

又屈= =

cls 咁都叫屈 ...

角色好感度係咪餵咗俾正版先餵俾亞種

想問pvp堆人係咪由你一入去打就永遠都個堆架？成班撚屌挖完了謝謝響第一，真係屌老母

幾個月reset一次

你唔夠蛋糕?

完全唔能夠

日日清

你知唔知會4捨5入?

姐係典

14體1場俾+10蛋糕
15體1場俾+20蛋糕
好似係咁
15體1場1場咁就多D

=,=

吓
姐係點
卷數量要控制定乜

又蝦新手= =

咪屈=,=

假設15體關你1次過掃4捲
60體俾60蛋糕你
分4次1張1張掃
俾80蛋糕你
我地D新手唔夠資源可以咁做

反正2000體一陣就用哂

但係唔係大部份都整數黎架咩
N係10
H後面係20

活動 調查 H果d 我而家15一場
未打到後面未知

我留意下先

邊個好?

8591好貴

岩岩新玩三日 淘寶初始號起手 而家睇緊佢套動畫 好正

睇淘寶都唔知買咩好

應該係睇呢個POST第一頁果十幾隻越齊越好

有冇三服新手加fd 可以加fd幫手推圖 幫我賺多啲mana

三服新手求大腿
576395057

加左你睇下想用咩 唔岩用嘅可以叫我轉 不過我宜家瞓了

推圖角色就得

岩岩轉左酒鬼同新可媽 唔掂嘅話我聽日開新UE/佩可/可媽

每日六管都係五分鐘既事
隻驚真係佛系遊戲

打戰隊就24小時

5場競技都25分鐘啦

新手區唔洗十秒就定輸贏

痴線又見到你 你訓幾個鐘㗎

飯、羊、六星酒鬼、媽、老師
冇六星酒鬼係咪穩拆唔到

我啱啱放工

自然回體已足夠

但要等5分鐘先下場喎

已經放棄打依個陣+老師/妹弓

一樣

打鋪機都要追進度很可悲

你不是還有寶石嗎

打咗第一埸就唔打

我個區差唔多隊隊都係呢個組合
可能要升五星萬炸先搞得掂

依樣唔做個樣唔做
咁乜野叫打機

下我以為這遊戲是打老婆的。。

乜re dive個dive係解Domestic Violence

首頁CG頁應設置掌摑機能，等玩家可以教育老婆

very good

之前in CY驚，木村聽到話呢個idea太激進

應該用bin打她。

公連非洲到仆街 連井2pool
第二隻game就歐撚到10抽搞掂 分開一半得唔得

搵pin個條友算帳

歐洲連結唔歡迎黑仔人士，自動自覺退部，thx

尋日兩刀ex2今日一刀

又膠乜

新可未抽曬 不過睇個勢都係仆街多

新黑好勁

Ex2 一刀咁能簡單=,=

唔抽點知非定歐 快d抽爆佢

又恰新手

唔夠6星酒鬼解放打
有無隊參考下
我得法隊。如果要升物理角要拉邊幾隻角上去打

55
一陣down個外掛一拳9999999999億
我都得

聖千新可妹弓

report jor

多謝cy爸爸，20抽兩隻新年可可蘿

持棒部介入母豬台了嗎=,=

其實話唔到嗰啲係咪唔知呢隻有課金功能- -

想講好耐

哪有錢=,+

飛GO閒閒地課4、5單啦，母豬課金已經好平=,=

u rich...

月卡7日體力都算無課

幾舊水都rich，買部ps4應該變左富豪

無課=浪費時間，有課=浪費時間去搵錢買時間

結論：本是同根生

一即是全，全即是一

無聊單抽見到係彩開心咗一下
我母咗160碎差6碎升5星你再同我出100碎

無課是心靈上既滿足
課金是敗給肉體既弱者

下年專武囉

我動物台撐鋼大將軍

打飛機是心靈上嘅滿足
扑嘢是敗給肉體嘅弱者

羊能又秀下限

好玄

咁急母上去做乜

佢9up咋=,=

攞嚟打PVP
有邊個諗住會再中就咁冇咗百幾母豬石

公道自在人心

沒有我們課金玩家，母豬連結早就完蛋了

有6星酒鬼都未必拆到

千早狗點做嘢 推po推得咁慢

是

我係用法隊過 泳黑+霞+此此花+可媽+酒鬼 auto都有時間剩 你可以試下

卡池過jor，海豹們潛翻水了

沒有我們無課玩家，微課玩家就冇得威威了

冇霞，gg

你老母就狗

sor lor =,=

相同戰力同滿裝

泳黑 鏡華 44 可蘿仔

我MK星期五晚緊係去happy
仲同你地班毒能係到推po

想問hard有咩角色碎片建議每日都刷

六星角同未來六星角同雪哥

得75隻角

想問吓雪哥點解比人話係新黑手動刀 佢UB明明係話扣物防

得66隻

佢曉補TP
冇了

夾新黑就唔駛放UB啦

任抽架喎
我初頭自建帳又唔知有禮包都係課金抽晒常駐角

新手玩左兩，三個月only
幫我家姐抽又十抽中左
太易出了

吓
個pool up既野中咗仲抽物撚

琴日個啲小貓三四隻
又想曬又唔夠大聲
依啲大大聲既先係pure performance

順便母豬石黎用咋
嗰陣女帝個POOL我好似抽咗500抽當慳返150碎

多謝課長令我有遊戲玩

依家轉返做輕課鳥
母豬啲石用極都有十幾萬
反而PAD課咁多都中唔到想要既

打唔切後面d怪

好

睇錯十幾萬石母豬石

+1 嚇撚死

得呢啲
有冇救

落鏡華都好過落妹法啦

江戶空花會死?

十幾萬母豬石

新手想問下，泳月泳真步之前有冇邊隻必抽？

酒鬼，似似，UE，泳黑，鏡華

酒鬼會死，唔知要練到幾多

唔知點解母豬有幾個角色硬係好似喺偶像大師度走出嚟咁

有諗過
你覺得work唔work
而家會死，之前練起左普通空花就無升佢

下次保底唔好喊

例如呢

隻驚有一堆無印既聲傻
同埋一堆CG既聲優🤷‍♂️

見到個大字就要抽

廢事騎劫個po啦

ml都大把啦

5識ml啲人
我無印廚

3個都有了，所以想直接留石到泳月

得泳爆唔使
全部都要抽

課長真係唔同啲

7月兩隻限過咗就冇唔係唔抽喔

得返一井石係咪抽泳媽好過情姐

放棄0.7抽0.35?

我就一定唔抽魔霞既

都唔係既 泳媽有得人體練成機率可以提高d

你dd =,=

咁睇自己荷包做人啦
命運飯團應該有免費10連
IM個2隻係限 公會戰都有用到
不過自己取捨啦

妹法轉鏡華 應該夠打?

搞左成朝終於要用返我未有其他角嗰隊推關隊
開心

空花轉江户降防

到時你就帶定副超

會唔會太少=,= 禾有102隻=,=

飯團係咪日版兩周年嘅角嚟?

保底海豹唔會浮上水

你過到咪得 不過鏡華 泳黑 neneka 一齊應該差唔多無嘢打唔贏

情姊個pool有隻垃圾

大大力炸死隻酒鬼啦

係，就係呢次瀨左野…

???
情姐單PU喎

泳媽泛用啲
情節係公會戰出場多

而家打VH既地下城打唔贏隻boss, 我係唔係應該返回先?

應該係話 6星酒鬼只係得個魔盾 魔防唔算高 所以無必要落咁多破防

又話競技場必抽？我睇煌靈講既🤔

係 如果係咁組暫時最多都係得妹弓一隻輸出 冇咩可能拆到老師 有諗過放萬美 但未升 或者你可以試下聖千+妹弓+泳媽/可媽+酒鬼+新年可媽 雙buff有機會 我試下雙buff可以直接秒有羊盾嘅妹弓

如果我之後都係呢三隻做膽
坦應該用who？

唔撚夠打呀……

借fd角 打贏一次拎道具先
如果你真係要磨好耐先打得贏boss
咁之後咪暫時齋打頭4關先

你無可蘿仔=,=

霞嘅影響最大 範圍AOE配此此花真係玩撚晒

普空花or 可蘿仔
你兩隻一齊用都得

普通可可蘿？

競技場必抽霞 戰隊戰必抽情人姐姐 泳媽

72佢弱智 唔洗理佢

我嗰陣好似係126定127 R14滿裝 岩岩頂到佢補自己血 130專

有冇三服巴打可以加好友借角色比我打

是 6星可蘿仔
我諗新年版都應該得 只不過新年版佢個物理buff法隊無用

岩岩追post先見到 恭喜晒

打戰隊配聖千妹弓會有奇效

哭了，九點刷完6*碎以為好easy
卡左成朝

渣ga

你見我瀨哂屎咁上嚟叫救命就知

我一開始用物隊諗住拆 最後比佢拆返轉頭

點解你酒鬼係第一隻6星

冇練過三寶
我理之超越者
唔打pvp，之前戰隊入台仔團鳩打

係 新一代fes之恥

可蘿仔咁有用都唔練

好難拉返上嚟
聽日開始搞…

好用wo佢

練酒鬼先又無錯嘅最全能6星角

3服競技場少左好多殘體蝗
主線都係,都係D正常過關隊

常駐角抽你老母
你就弱智

有冇破曉巴打可以加好友借角色打埋隻VH boss,而家打剩8萬血, 我得返隻黑騎可以落場

地下城幣換得快囉

煌靈佢自己當年都係等歪

新手第1日玩求fd子

唔棄了

啲海豹有時差定乜

唔打pvp有咩玩

情姐似小用途，借人果隻算

新手地下城幣係唔係應該不斷重置同買空花碎片?

歐洲狗

Yes
買到3星開專轉去換酒鬼

泳媽先啱

之前玩過日ser新手期幾好用
不過你睇下另外個3隻出場率
雖然矛衣未都差唔多了

戰隊賽

咁易歪就好
我隻華哥到𠵱家都未出=,=

你柒

點解啲hr同會長刀甘能惡

大 已經夠

你睇呢嗰po就知
嗰時luna 都有人話等歪 結果等到𠵱家都仲等緊=,=

佢柒

新可新日泳咲妹弓聖千 唔得咩

無情姐 你之後點打會戰
定你係pvp玩家

你咪又係柒=,=

72狗瞓覺未

冇你同佢咁柒

或者紡 6星酒 泳咲 448 老師
拉媽出尼打

洗5洗甘能串 禾得罪你

又狗又屈我gay又屈我蘿蔔糕
仲好意思問

你甘能歐 抵屌啦=,=

克蘿依你都竟然可以等歪...............?
抵你唔中

幾時有屈你=,=
你自己話鐘意男人 又po蘿蔔圖
甘刀可以話禾屈你=,=

公會政策黎

72 比d尊重好喎

如果係5位老師，法隊打唔得咩
如果5位妺弓，我之前係用511 羊 深月 妹弓 聖千
佢冇落鈴鐺應該 聖千妹弓新可新日泳咲都拆到

躝未=,=

走咗又屌我唔推post
推post又問我走未
想典

冇抽咪到時4階含撚

見到有巴打接受左好友邀請, 但點解支援果頁搵唔到巴打啲角色既

但佢應該都玩咗好耐依家先上第一隻六星
所以簡酒鬼都合理

同埋值唔值得每日用50有償石抽一次?

咁台服係跟著咁出定台服兩周年先出

地城好似有level限制

#1 fd list add me

72仲唔瞓覺=,=

蘿蔔圖呢=,=

好肚餓

長眠吧

Pin依個

跟住出 上次母咪都係一周年之前就出

咁今日返回先, 聽日先算

呢個你要問so-net喎
不過無記錯佢似似花之前係有就返1.5週年

典解

佢又咒人

好似最多借+30lv 嘅角

有十幾萬石係惡啲

私怨就自己拆掂佢啦=,=

地城係戰隊先借得

🥩🥓🍔🍟

ex1大概幾lv先過到boss

想攞item

你借到飯糰就輕鬆過

禾新手嚟唔知咁多

算啦佛系儲石

上年好撚正
母咪免費十連之後到台服一周年
安又有十連

added

ex1難過ex2

無圖了？

早晨 chings!

安十連之後倉底?

仲有千三張

...唔能係掛

廢青兩點先起身=,=

3點都黎緊仲早晨

咁你瞓覺未

下
安係呢排先唔使出咋喎

ex1小心最尾10秒好高傷

諗緊聽日食咩

衰貓6星唔多好睇

勁咪得

唔好升

安勁能仆街喎ching =,=

嗰陣法隊起飛都係靠安

佢戰力勁啲床上可以玩多啲花式

食蘿蔔

睇佢啲技冇專武剩係加魔攻用美里唔好咩

點解佢仲未比FBi拉

加速喎大佬

上個月會戰都仲出到場 點會倉底

醜咗我係你寧願休妻

好似好少啵

除晒衫同以前一樣is ok

佢出咗之後個個月都見到佢
你覺得佢無用咪算囉

美里完全無dps 無能用=,=

話說安是咪5星好d 我仲係4星

我仲keep緊4星

我夠碎未升

4星

夠開埋滿專

5星

急用咪升

無換過，你廿幾塊夾埋要用8百幾wo ching

美冬又唔跌石

第一日就換咗

個fd叫我等日和到時又有排刷

呢兩隻算唔算好重要？冇佢地係咪都係輸競技場only

咸能左 依家先3星

2邊都用到黎講酒鬼重要d
只係睇你有無需要咁趕升6星同覺得值唔值
6星果d 我無隻換過，都唔爭在

2星....刷到下年

出活動比人換碎

有6星怜送6星美冬得唔得

就係冇六星酒
新媽未夠mana滿技，滿咗再試

而家有普通加倍, 應該刷普通, 定係打完想要既hard, 再刷普通?

CLS
為左個第1去到咁盡

一出就升果啲 一千母豬換黎爽得十幾日 我就覺得唔抵
利申缺母豬 好多角未升5星

下次自己抽都拍片先 咁易抽？

爆po爆得咁快嘅

放完閃卡慢返啦

pish

有72佢24小時不停推po

諗起都嬲 屌

無卡抽都一日一po 唔信

笑死

報左仇未

上次新黑仲誇張 三條友一齊中

大丸把聲仆街到

矛依未都唔係穩拆 要睇酒鬼可蘿練度
卡R14以下既拆到 升上R15既未必得
我自己矛依未+妹弓都R15滿 去拆呢隊都試過幾次超時
聖克泳狗個隊d人話滿練度必拆,但我冇就冇試了

39碎 最快都要4日先可以join them

係唔一定得
試過新可新日泳咲妹弓聖千拆到呢隊

新可新日泳咲妹弓聖千拆到 fced

美食新手留名

下個月真步6星物理隊更加打唔入

入左大翅膀公會未

未
比fd捉入坑 去左佢度做寄生蟲

追哂成個post,玩膠玩足成個post

我地一直都認真討論

大丸勁仆街，如果下次係佢就好笑

你話係咪係

真係咁啱3次都係最非果個請食飯
雙重打擊

每日50石單抽抵唔抵抽？另外而家有normal有2倍係唔係唔好打hard住

聖克泳狗邊隊
我兩隻都五星都唔得喎

其實hard碎不嬲每日都要刷
視乎你自己幾管咁囉
刷少一日就慢一日
某啲六星或者5星我冇up都日日刷

Btw你地有冇升16-3

新日上咗

Hard不嬲刷緊

成日屈我=,=

想問呢 如果6月中真係出公主佩可 係咪會同情姐分開兩個Pool

得泳裝復刻係合pool

台服預測6/6~6/15 魔法少女-霞
台服預測6/15~6/20 情姐
台服預測6/20~7/2 公主佩可(期間免費10連)

無石了

好似有10次免費10？

到底公主佩可會唔會delay到台服2周年先出呢

公主池前好似pvp會重置 到時再挖礦

大翅膀都入

好少咋
好似得5000石左右

非洲人唔理送幾多都要抽到有

20抽已經可以重置

幫你招隊員仲厭棄

咁每日單抽呢

會同唔會又有乜分別？ 咪又係要抽

抵，50石同單抽卷都係反正同手0連3星機率一樣

平時有冇課開? 課開有償石多嘅話可以抽
少就等有1500限定必得先抽

暫時打算買齊每月禮包,除左公主碎片同mana禮包唔買
石就睇情況

一邊招人一邊趕客

黎緊要抽5個POOL(情姐到優妮)
係咪應該放魔霞

老婆緊要過齊pool

直接等九月

兩隻都.....不過我買初始號都特登揀有泳飯

都咩啊😒

都....比較....

羊 紡希 聖克 泳狗 妹弓

拎賓妹同飯團比

小小甜心首歌咁好聽

用左黎做封面歌

飯團屌打

3服？

當我冇講過

活動VH?冇得借架喎

大佬們求意見
魔法霞常駐skip
情姐上次限必中咗skip
公主佩可會抽
泳咲買衫始初有了 第隻作用好似不大又可以skip
到之後嗰兩隻偶像大師 大佬們會唔會抽？
我有泳真 但泳月係咪都要skip
如果由公佩開始全Skip 就可以留石到優尼

（唔係全婆俠 依家得返4萬7石）

重置歷屆定最高

係所以等聽日入戰隊借啲高戰力既再打地下城

重置登頂獎勵

泳月要抽，對單體boss勁過普月
優尼常駐可skip，有愛/冇聖千先抽

我買3服入坑定1服

之後唔係有雙貓組合咩 仲要抽泳月？

只係重置最高

專武未出

知唔知大概有幾多石

game入面個獎勵度有得計

咁我抽泳月算 我有聖千

泳月出左6星怜同日和就開始消失
其實可以skip埋優妮先輩(常駐) 抽萬聖華算
睇你課金程度啦

咁我係咪都要skip埋泳月

3服多支那人多掛不過易追d
1服就少d不過難追 挑戰性高d

咁就你意見 如果公佩之後嗰啲你都無 你會抽咩

1服都唔係難追
係極難追

公佩都可以skip I think

命運高達

等之後出公主ue慢慢歪
之前抽新優，又出448又出511又出克總

新黑#

最緊要係有新優+新黑tw巴打加唔加個fd?

我當你係主戰隊戰 然後命運飯團之後乜都無
萬聖鏡華=泳咲>泳月>IM個2隻
常駐暫時不作考慮 除非會課金

咁易玩有咩意思

咁我抽完公佩抽萬華？

依度而家啲飲飲食食嘅圖仲多過飲食台啲POST

以為入錯po

2服無人⋯想當年我仲係因為頭po入二服

老實講
我唔知你公會戰有幾石又唔知你會唔會課下金
所以其實仲有一段時間你夠石抽哂都唔奇
自己睇石衡量啦

我會課呀 公會排名。。 1600後

日服冇石抽 台服一定抽到有

點解要咁做

好啊,你ID係咩, 我加你

優妮們

講錯左,地下城VH先岩

藍色大便

爛啦

外掛同呢隻game有影響架咩

會課就全都要啦

已經比佑樹開發曬

睇返活動發現啱啱miss咗新年凱留
洗唔洗買過個初始ac

我上面打咗 唔係全婆俠 （雖然我想 但無能力）

re la

似似花都冇可以RE啦

唔使 個box有泳黑其實唔差
等下次fes補齊新黑 似似花

我半新手 125lv
我抽完到依家都未用過 你有泳黑都夠做
以前真新手 買初始ac 無買到泳黑

新黑等下年啦

係喎 新黑唔係fes角

煩膠琪愛兒正啲
台版有石一定抽
日版全部都無抽

你pvp會比佢地打到仆街

三個我全都要唔洗諗

究竟6星解放關點打

你仲好意思上水

more

外掛

夠等級自然打得過

似似花姆咪呢

垃圾不要也罷

我有兩隻垃圾

仲要打幾星期先夠碎升妹弓同酒鬼

有即刻夠碎嘅方法

新手資源唔多, 應該先揀5隻黎練, 定係練10隻打3V3?

第一隻六星係咪日和>酒鬼>可蘿?
空花依家換到4星洗唔洗上埋5星先換酒鬼

推圖先

日和/酒鬼同時進行啦，之後睇下你打咩，打會戰嘅我覺得UE/怜優先度都大過6星可，打PVP嘅就一定係老師/初音

咁我睇下依家啲ac咩價位先，呢隻已經係半年前買落

唔該巴打 咁我唔刷可碎lu

課石係咪7500最抵玩？

建議睇#4

睇完 等出糧課幾pack抽媽媽

認錯左 升左隻泳黑上R15

有冇抽新黑? 有新黑24號23:59前抽到新可有1500石

有呀

去邊度拎?任務唔見嘅

但係有新黑25號之前中可可蘿會派1500石

活動完左直接入禮物箱

唔係升新黑就得
泳黑上個月一刀龍大把人升咗

咁都好d

買咗之後放置?

All in Re0 抽唔到冇玩

sonet抽獎嗰30k石呢

咁你依家咪要買隻有re0嘅ac

唔會中的

可咁好用都唔刷

一定要諗住自己係歐洲人先得

用多少少體就拎到隻萬能角色

仲未爆po

夜晚食得飽 唔怕

太油不了

IOS點用vpngate?

有冇壽司食

OPENVPN+OVPN搜索器

Show Blocked User - 如月千早
好撚煩
入黎見到POST一大堆金剛棒唔知做乜鳩

等咗咁耐有條歐洲人list未

我都想block

啲大佬叫我推post
又關我事

第一個就係你

講歐我應該呢到排第三百二十七左右

@藍色白癡

我依家俾人鬧
咁點

貼我黑貓圖推ok?

得3,4張
推唔郁

#催眠 #sm #r-18

挽留

有丁圖唔貼
抵俾人鬧

都話冇丁圖

po返蘿蔔圖就冇人屌

成班心理變態
食物就block
蘿蔔圖就要

用食物圖推Post抵比人Block

其實佢block咗我對我有咩影響

成個post嘅人都block咗你咪有影響

errr
其實都唔會有好大影響

我幾時有叫你推 ... 又屈

夜晚放野食圖仲咁撚串

廿幾場都唔跌裝係乜玩法

辣殺驚係咁上下

夜晚唔貼
幾時貼

有一半係嘢食圖

樓主話點推都得

米4

切嚕最正